返黎喇 獌聯咁多位兄弟返黎喇

離棄我獌多時既球證們,,返黎喇

4424 終於返黎

三分已袋
理撚得你

咁都叫4424？ 係咪唔撚識睇波

4424得誇張

韋比番黎喇

球證好波

回錯sor9

成班葡萄我獌贏波

黑撚到

咁都唔叫4424 你最撚識睇波

韋比D徒子徒孫

回錯 sor9

球證唔知收左幾$

依場會唔會係後費SIR年代經典作

出糧係咪唔得牙？

幾時有離開過

個波收左錢,係咁撞柱

好感動
睇左咁多年
終於見返有費sir風采既獌連

回

果Ｄ乜撚回錯sor9既留言我將會在季尾一次過清算

屌丁力呢Ｄ都唔入

屁馬

25！

D正評快撚到 49k係波台真係犯眾憎[sosad}

今場黑成咁有眼睇

反cup奪冠

有條on 9 獌逐個留言負評

係
不過艾堅遜真係收左錢咁

我以為係你

牙.你唔係獌黎咩

獌狗黑慣, 認一兩場有咩所謂

痴撚線真係有隻獌由頭負評到落尾

收到風係迷山

咁真係黑嘛

仲收買埋丁力 4424+1

中堅丁

係成績差左所以冇咁覺姐

碑